完全唔明點解有人屌許業衍/連尼住

過黎偽登都無獨立思考 人話乜就乜

無腦既人點會咬主人阿

一定係高登（偽登仔稱之紅登/舊登）派黎架啦

係，連仔都係想打個和，但求大家開開心心上論壇，唔知大家屌乜。

仆街，又kick 錯廣告

上連登正on9

咁你

唔屌連狗就會咁

無人駁？